回血啦！入黎回血啦！睇片啦！支持住啊！入黎回血啦！

十萬個唔好意思啊，我再開多次post。
因為我從唔同既留言入面覺得，或者呢一段片對大家會有少少打氣既作用。
但好似有好多人無睇到，所以希望再宣傳一次。
香港人，唔好放棄，有好多人支持緊我哋，留意緊我哋，世界真係有睇緊架！

真係好想好想同大家打打氣！
加油加油加油！
勇武既和理非既都辛苦晒了！
略盡綿力，希望幫到大家回血！

舊post:
<<求推>>倫敦遊行拍咗段片，好想同大家打打氣！我地唔係孤單！

真心希望幫到大家回血

推 香港人加油

光復香港！

回血啦！回血啦！

「出街前必set」「不要被自殺」

覺得攰就睇下片啦
休息下再繼續

多謝幫推

一齊回血

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Sorry, 只可以睇到一半，頂唔順

Up

聽日10.1，大家加油！

多謝你地

聽日10.1，回一回血先！

滿血啦 整近玩具 都忍唔住喊左多謝你地

唔洗多謝略盡綿力，香港加油

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

賀佢老母！

推啊！

回血啊！

香港人撐住呀

撐住啊！

好感動

加油啊

香港人 加油

大戰前回血啊大家！

香港人！！加油啊！！

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

反共係全球共識

push

無錯！聽日10.1要靠香港人了！

大戰前回血了！

，

推

回血啦

感謝

感謝幫推

多謝你

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

聽日！！！！賀佢老母

Push

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

大 戰 在 即 。 十 點 誓 師

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

光復香港
時代革命

推！

聽日賀佢老母啊！！

多謝

唔好咁講幫推同share岀去啊

睇到眼濕濕 多謝國外手足 知道你地份無助感都好大 但兄弟爬山 各有各做 加油！

Got blessed!!!

多謝你聽日就辛苦香港手足了！

聽日10.1！香港人加油！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

聽日辛苦手足了！加油！

多謝世界支持
但sad在
會有被捕被打被殺風險既，係真係身在香港既香港人

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

所以香港手足咁辛苦既同時，其他國家既手足唔可以咩都唔做！要全世界都關注香港！

唔好咁講兄弟爬山！

十月一號！賀佢老母！

見到有手足整面具手套
好正

香港人加油！！

真係整得好靚

時代革命！

繼續推

好感動
一路睇一路眼濕濕

撐住！

721 831

加油啊手足們，聽日齊上齊落
我愛你地！

10.1加油！

男人老狗

加油啊佐助

我地都愛你！10.1加油！

撐

加油加油

想睇大波港女回血

聽日加油！

血已回
聽日街頭見

大家加油

十月一香港加油！

支持你！

香港人加油

十月一加油！

加油！

男人老狗 未試過咁眼淺

有好多人支持緊我地架

pish

加油

一齊加油！

香港人 聽日出黎！！！！

倫敦都咁多人！香港一定要更加多！

我仲信香港人會無謂無懼 義不容辭 企出黎

我都信！聽日十一，一定係好重要既一仗

1:22

喊到仆街

聽日就到香港了！

再沒有不上街的理由

無錯！明天靠大家了！

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

推推

推推推推

keep住推

爆晒hp
聽日見

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

thanks

高汁

回滿